17:00開始停止再開停止討論kobe既post

17:00開始停止再開停止討論kobe既post

點解？